[睇第一頁先]召喚熱愛淘寶的親[39]禁講集運，互相分享

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

留名

thx

母親節有無優惠

想知個pad多d 我見淘最平都要五十蚊一塊
黃金最平5蚊塊有交易

aca 廚房機連包裝連配件幾重到?

磁环 滤波抗干扰 卡扣式 带磁芯消磁滤波器 屏蔽磁环 磁环可拆卸

本身房睇電視，成日訊號唔穩定(成四五年唔知點攪)，係房開埋電腦緊加睇唔到電視(冇訊號)

早排睇學是學非有粒咁既野可以改善，
搵到又唔貴 ，淘左幾粒試下夾落訊號線
又真係得啵，開埋電腦都睇到電視，轉黎轉去冇問，兩蚊解決左幾年既問題

純分享

我買好歡螺 比老鼠咬穿三袋
本身諗係我問題既 到倉咁耐都唔運落黎
諗諗下唔係喎 佢連集運袋都咬穿 姐係集運後先比老鼠咬

好驚 淘寶咁多年 第一次遇到

邊間集運咁差勁

Buy_ _

利申： 唔係講集運呀 分享下咋 屌細力d

想買隻藍牙耳機跑步用
有冇爸打用過覺得性價比高架？thanks

1.一如以住…皇中皇裹蒸傻買3送1,買4送2！
2.沙縣撈麵醬…撈乜麵都好正！
3.小米特價背囊…199-20-50=129人仔

酷我k1

淘寶會唔會有正版波衫買 ? 係咪太冒險 ?

淘過一次籃球波衫
洗一次就甩線

以後買波衫上ebay 買仲化算

個小米點減到咁平

電視天線應該買幾多MM

想問有冇巴打識天貓智能家居點駁番無智能功能既電器？冷氣同Dyson既風扇又冇英規智能插座諗左好耐都諗唔到方法連。

我老母話呢隻撈粉麵同粥好食

呢隻就炒菜
之後一開各5包
餐餐都咸酸菜

天貓精靈 加 broadlink

我屋企用阿里智能既冷氣機，所以天貓精靈可以按制到，其他天貓精靈用broadlink去控制

藍牙滑鼠，平平地得小米？

阿里智能既冷氣香港買到？如果冷氣都用轉插好似好危險

柯輪巴打有冇用過呢個？ 呢個應該可以控制埋冇搖控既野？
【Sonoff S20易微联wifi插座手机app智能定时开关远程控制欧美英规】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥ZTTX0u26k0O￥后打开👉手淘👈

我淘寶買的…冷氣機係無插的（如果無機電冷氣知識或專門資格的話，千萬唔好學我）
我既開關控制好少用wifi，除左阿里智能既…全部唔係IR，就FM…

其實Broadlink個apps有d蠢…因為玩聯動只可以係一個sensor裡面玩，即係e-sensor唔可以搭配A433既門開關條件去起動家中裝置…只可以係e-sensor或A433單獨能力內去起動家中裝置，我已寫email同Broadlink講過依個問題…但班友…唉…算吧啦…

巴打好鍾意食牛

講下天貓精靈…
佢係可以控制Broadlink的…

我同癲貓精靈有對話記錄的…大家可以參考下…（當然要用國語…）

我依家都係用緊呢隻tplink插頭、小米燈膽加google home，但google 好似冇咩野香港用到，都想試下天貓睇下會唔會好d。

Btw窗簾你有冇用緊邊款？

窗簾無裝野機哦…
btw 如果有讀過電工的話，其實中途控制好用過插頭…例如

唔識電工好難搞

同求

柯輪巴 隻傻好冇食

連魅族都出真無線耳機，好似幾正，魅族都係做mp3起家，應該唔套差

做乜勁

買左兩三年…幾好食好足料（唔怕油的話，可以一戰！）

連登淘寶食品測試員今次柯輪報導

柯輪巴我想問沙縣醬有冇link
有啲興趣

暴龍哥：咸酸菜一定配牛閪

【【班厝巷】沙县拌面花生酱 火锅蒸饺 三十年老店无添加 430克包邮】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥lqc90uWfuM3￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

前兩三個月已買過試…無伏，好正！

用智能插頭控制電視同冷氣?
燈果d係本身智能燈?
可唔可以比link我

電視、燈係經broadlink用IR同FM去控制，冷氣經阿里智能（wifi）去控制…

屋企既電器…係唔需要特別既智能開關，只需要有搖控就可以加入個系統裡面，例如：燈只需加個FM搖控開關中途掣就ok

有搖控既電器可能以買個萬能搖控器, 咪唔洗駁咁多野

Yes...就係咁簡單，但係萬用搖控既Apps或佢既同廠支援既Sensor好重要，因為一個完整既智能系統係唔需要襟任何掣或語音，佢係因環境條件作出反應的，所以要有Sensor幫間屋裝返個眼耳口鼻去感應做野，現時淘寶買到既比較完整D既系統，其實得兩個牌子有，一 : Broadlink, 二 : Lifesmart, 我自已用緊Broadlink ，其實都覺得有D後悔跟左個仆街廠，佢只係勝在平，但軟件上真係弱智到仆街....而Lifesmart就未試過，但香港有Showroom，有機會的話我會去試試，之後返黎匯報....

呢方面始終小米做得好啲,
統一啲, 得自家野

如果小米個系統好似阿里智能咁，開放俾其他廠用的話，我早就揀左佢，依家個冷氣機、飯煲、焗爐、抽油煙機等用緊阿里智能，我都好難去轉會...

有冇體脂磅係準？

成碌柱個d風扇涼唔涼
淘左個掛扇個樣越諗越柒想轉款

唔撚涼廢到爆,
唔明出呢隻風扇黎做乜9.
BTW 係有冷氣既地方, 咩風扇都涼

唔想開涼氣先買風扇
但每次都開3把風扇我都唔明點解唔開冷氣

可以試下對流扇
例如MUJI 果把, 或者小米

乾果零食有無介紹，三隻松鼠好似算貴

點解拎唔到優惠券嘅，佢話我「無權拎取該券」，間鋪有成十幾張都拎唔到

係時候 為 618 做準備

【食人码头零食批发】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Ke4y0uUY9fJ￥后打开👉手淘👈

近期香港好多賣緊

枕頭唔知有冇人淘過呢

我果條7mm,但係尋日又唔係幾得
不過兩蚊一粒我就咪理照裝先

小米
訓緊
我自己覺得好正

小米邊隻
有好多隻

想問各位有冇藍芽耳機推介 主要for日常工作用

【小米官方旗舰店 8h天然乳胶枕儿童成人颈椎枕透气枕头官方正品】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Nu2l0u6bfEo￥后打开👉手淘👈

有冇麵推介? 我想要D好似油麵個種口感既麵 用來撈醬食

小米好似唔比官運香港
btw我想買你個枕頭同充電器
但香港門市買好似一樣價？

天貓有咩好野買，想用哂啲折扣卷。

個FM搖控開關中途掣有冇link?

同埋全部遙控唔會變左所有地方都要裝一個遙控器先得？

刮卡點券有冇要求
得1000分唔用又係白擺想用埋佢

search 燈 搖控開關…就係

見到個智能鎖

平平地, 好似又幾易裝, 普通房門應該都裝到
唔知有無人用過,

有冇人知山狗SJ8幾時出？

唔比官運咪私集囉
你上返香港小米網有晒價錢可以對比
不過好多款香港都冇

特別報告！！！

小米同紫米尿袋大家用過有咩分別

嘩!

有細路唔可以用呢d

無110蚊卷拎既

今次唔洗攞券…當買個藍牙喇叭都抵玩…

理想與現實報告！

我地要係天貓精靈老用户/超級會員先有呢個優惠

傻有冇玩命試食報告 好有性趣

年年都有出報告的

忍唔住…拆左黎食

好足料…火腿、五花肉、燒肉、鹹蛋黃…好足油水…一年都係食兩三次就已經好危險，比食大閘蟹更加危險…

個背包實物掂唔掂？

我就覺得唔錯幾好，但如果用正價買的話…我就覺得貴左d…特價130人仔仲可以接受

有冇人買過防撞翻保溫杯？

報告返

挑挑小麵隻酸辣粉個人覺得麻麻
開左包食，無白家陳記咁多料，淡咪D, 粉易腍好多，浸耐少少都太腍

唔知關唔關侵侵事，包黃豆好似變壞左

下次都係買返白家陳記算

夠唔夠 support? 我偏好啲硬身嘅枕頭... 好想試下

有無巴打買過抽屜式膠箱？想用黎放衣櫃入面。淘寶見到都好貴

上個post 買左個百葉簾收到了
好易裝, 又幾高質
先百幾蚊人仔

咁我諗你去買海x 牌個啲岩你啲
小米呢隻未算好硬
佢係有彈性啲

仲要食體積重
香港買好過啦

買過d隻
冇計體積重
因爲可以幾件撘埋

想係閒魚買d野
但係點都買唔到 彈去認證個畫面
我唔想大陸認證

淘開挑挑，白家個隻辣如何？

唔認證無計

唔知點形容

白家直頭就係街果隻味

重點係白家1/3包辣油重辣過挑挑半包

但挑挑香啲
其實最主要分別係一個小面一個薯粉

挑挑我都係買左薯粉，似乎有伏

同問

原來我係有買過薯粉
我覺得白家同挑挑都好味呀

之前響asicstiger旗艦店買左對GEL V 唔夠半年就甩膠
佢話比10蚊我去痴返

點甩法

咁樣

買支401 膠水痴返啦唯有

asicstiger 旗艦店應該係正式代理

點解唔係香港買？呢間都唔係平

懶得出街搵
但無下次

我都試過天貓買asics 跑鞋，還可以啦

gel v 下次去CPU 買啦

唯有係咁

想問下，有無人淘過呢類隱形腰包 想旅行用，會唔會好熱好焗，收係衫入面明唔明顯

淘過，你預佢防汗就會焗

到貨了，我隻衰女可以涼下了

風扇請買kdk

揾黎揾去得呢啲款

我呢隻

之前9.9包郵買過一個
好窄

我27腰

旅行買d隻
果隻我買嚟跑步用

【出国旅行贴身防盗腰包 旅游运动护照包隐形钱包超薄防偷钱包男女】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥tvM50uDkohW￥后打开👉手淘👈

開始準備520親子節,有300減40

買黎試試先 唔該巴打

有間賣$18
你自己搵同款就搵到

間間舖都有？

唔係,某部份先有

共田又出新風扇.........夾係腰......

夾喺腰？

抄日本既

夾係腰會涼d咩 定係方便隨身帶only

有冇淘過迷你冷氣機？

小米個電磁爐好正咁，可以手機app控制慢煮
淘寶賣299，香港官方要499
有無巴打淘左可以分享下

我覺得電陶爐好用過電磁爐

2016年已經有, 大陸廠都有出過.
係未比共田 發揚光大

多色, 但造工好似好山寨. 依家賣到好貴,
等福仁入貨 .

原來係咁用

向下可以吹

好唔好用？

都幾吸引
但淘寶係兩腳頭
不過香港又要等佢有貨~但包埋送貨上屋企

放係前面，J都搞斷

藍牙耳機平平地有冇推介？
純粹跑步個陣用下

我用開明火，所以唔知邊隻好
只係覺得電陶爐比人吹到好大，話咩紅外線可促進血液循環，用多可以健康d
唔太信

我淘寶集運夠可以送上屋企啦
香港唯一好處係3腳插同有保養
但個價錢可以向淘寶買埋個煲添，貴撚到

電陶爐加瓦煲可以做slow cooker電磁爐就唔得（即係等同明火燜野同煲湯，但比用煤氣慳，而且可以定時同埋可以行200W低火數），另外電陶爐加塊傳溫片行高W數的話，可以做焊麵包、燒魷魚乾、燒串燒等，而你講既乜血液循環…我真係第一次聽有人咁樣呃鬼法…但電陶爐輻射細過電磁爐既就聽過

【enrico家用电陶炉双环电池炉火锅烧烤光波炉电磁炉台式煮茶炉电炉】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥URlb0FdcnbK￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

上個post介紹過，唔再重複講…有興趣可以入去望望

有無lin?
搵唔到, thx

福仁入咗把平嘅＄39，
一賣就斷貨

一定係吹大，其實同發熱線差唔多

諗緊買LNDIO既拖板定係買aukey既5口qc3.0既插好,邊個牌子安全耐用d

好唔好用

有冇ps4手制係Xbox外型？
因為好揸手

戴住出街好柒

去啲冇人嘅地方

我見係會用衫蓋主，唔認真睇應該睇唔到

aukey啦

我就係用緊你上次教既方法

而家得返呢個搵到

不過無用plugin 一覧睇晒咁方便

我無教過用淘助手…

我係話用呢條Link 黎搵卷

其實仲有其他方法…因為有利益問題唔方便我亦都唔想講…但特賣場既link已經夠多券應該夠用

算唔算平
好多野搵到好平

唔係皇上皇咩....有皇中皇?

見巴打買佢就用自己方法搵下平野

香港log on買過 冇用既 用幾個星期就已經開始食唔實張枱

淘過，集運記得講幾多個 上次運得一個

同問，要買個防雷

搵下d 外貿餘單既啤酒杯

好多係上窄下闊重身杯，撞到只會成個杯移開，唔會倒瀉

幾重下，一次裝超過800ml

正
一把 共田風扇 F12 , 唔該
F11 就唔買住.

福仁$39個把有三款風力, 不過唔太好風, 嘈, 同埋內置電池.
勝在平同埋好過無, 放左係衫入面都唔算好顯眼, 不過如果係靜既地方開就好覺.
共田我深水埗長城見到兩款, 一款無內置電, 直接USB插尿袋攞電, 變左個款比較slim, 不過好似無開關制同無風力選擇.
另一款要入18650電, 都幾大舊, 不過好在可換電, 有三風力選擇.
共田比起$39款明顯風力比較強, 同好似無咁嘈. 我無將兩款放埋一齊比較過, 全憑印像.

第一次寄嘢返大陸......
支on9 小米牙刷壞撚咗

入左水呀？

我想退衫,佢話拒收ems,即係唔可以用郵局寄啦,咁用咩寄?

有無人禁唔到淘寶D片黎睇

咩意思

我都係

我早兩日先買左個Aukey

Lndio我都有入過，無咩事，但唔係插哂所有...

咁anker啦

皇上皇係賣蠟腸，皇中皇係賣肇慶糉同特產的…btw買邊間都好…我勸係天貓既旗艦店買會好d…

me2 電腦睇都係

無內置電好似係共田F11, 入18650好似係F12.
我剩係係長城見過.

想買船襪有無推介

名創廿蚊兩對船襪其實唔錯

好過買淘寶三十蚊三十對，仲薄過絲襪

有冇咩拖板有晒大陸插同香港插

520 大陸情人節 都冇咩做特價 都係等 618...

係淘寶每個星期都有幾個節日

宜家原來福仁1/F都有.

btw 買芭蕉扇暴風版 要小心揀
今年2018款型號係 F95S 貴過2017 F95B 幾蚊
唔好俾人水左清舊貨

點搵淘寶官方online客服?
禁極都係bot黎
定要打電話上去

頭先去左福仁, 長城同鴨寮街.
福仁地下$39款仍然有貨, 1/F就共田兩款夾腰都無晒貨, 長城得返插尿袋款 ($69), 另外重有另一隻牌子都係要插住尿袋用既($138), 比起共田更細部, 更好風同埋有開關制. 不過我聽到個店員好似話日日有貨返.
同埋同早兩個星期唔同晒, 原來宜家已經有好多檔有共田夾腰扇賣, 不過好似係福仁1/F同長城最平 (雖然都係差十蚊, 八蚊).

淘寶好似依然未有共田夾腰款賣.

有冇人買過跑步機黎玩??

淘寶見到有，但60人仔

等賣咗頭水, 跌價 再係福仁買. 插腰版.
點都要買一把 . 暑假前買一把.
69都幾貴.
買有電池 , 插尿袋咁麻煩多嚿野. 好似要 89蚊. 新野係貴..
當年迷你笆蕉都賣成 70,80蚊, 依家先平 . 3,40蚊就有把.

炸撚到你仆街

小蜜可以禁到，電話最有用

深水佬邊到有F95S 行過福仁好似冇

淘寶啲片睇唔到成幾日

有無巴打淘過皮表有介紹

魅族呢款同其他藍牙一樣。。睇戲同打機都係有延遲。聲畫唔同步。。

So sad

個夾腰版芭蕉我幻想緊一個人件tee個背脊有個波波咁朗下朗下

有冇巴打淘過細細部果D冷氣風扇 掂唔掂 ?

有冇ps4手制係Xbox外型？
因為好揸手

想買多個ps4大制

淘寶果隻唔係共田
我都等緊淘寶賣F12，唔想過深水埗

有冇人買過果隻電動升降枱？

D型號有咩分別?

我間房都擺唔落坐檯扇
又係諗緊呢D塔扇

想問下係咪過左廿年 個D冷風機都係晒9氣

滅蚊燈 , 紫光燈, 風扇吸果種. 掂唔掂.

最貴果隻140人仔，應該係日本出
跟住有隻9x人仔，金屬扣
最平有隻6x人仔，風力好似比較弱
因為用過巴蕉，比較有信心，所以都想買返巴蕉

香港買都十零蚊, 呢排天氣又熱, 唔值得

6x人仔隻批$35人 量大可以做到$2x人
貴果兩隻冇搵過同冇諗住做

有無SD卡推薦

三星64g EVO PRO ¥ 116.90

SANDISK 64g內存卡 sd卡64G class10高速SDXC 微單反相機存儲卡80M/s ¥ 139.00

買過呢兩款, 冇伏, 買咗部 action cam , 上個月買來用. 影片打爆咗張卡, 唔係擴容卡. 正版貨.
香港都見到有 星睿奇代理 卡賣, 可能係大陸水貨卡.
SANDISK 大陸版 大陸製造, 香港買 台灣造製外殼比大陸版厚 ,
呢張上年買, 今年就唔知.

超掂，捉左好多隻，見到都爽
【红心灭蚊灯家用室内一扫光插电式驱蚊器防蚊灭蚊神器捕蚊子全自动】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥s8Q20FJXkrk￥后打开👉手淘👈

D個價ok
批都22.5計埋運費都係刷單

有冇人試過淘電腦mon

香港買都唔貴啦，又有得試。

睇型號
淘過隻順豐到屋企都平香港千幾
叫賣家試埋冇光死先發貨

可唔可以比link for參考下

我買左年幾兩年啦
不如你想買邊部幫你睇下

主要係曲mon但最好邊框比較幼個種

手指有冇推介？要usb3.0，定喺深水埗買就算？

羽博呢期堆充電器 咁靚.... 好耐都冇留意.
唔見咗想買一個. 見到好多款式

Samsung張卡 256 GB香港賣24X

打錯
係128 GB

話口未完今日死左隻mon

搵左陣今次可能自己上去順豐自提

唔見咗個 5000 紫米 , 諗住買第二個牌子, 最後都係紫米 10000.

我都搵唔到有邊隻好過紫米10000
又平又輕又薄

有無人試過淘啞鈴？ 我搵過幾間但係唔包運費好鬼貴

迪卡儂買啦

用緊 最平個隻百幾 好廢 會漰
貴個種我都想買 但又知有清係TB買到免運
咪請教下大家

有大陸支付寶可以拎

乞食就過主
想R支付寶回贈

買黑心食品發錯貨，點算好？？？

同佢講轉運左落香港退唔到貨
唔貴一般都重發唔洗你退
記得話明講唔掂會負評

上面QR 係咩來? 呢到有人討論....

如何看待支付寶掃碼領紅包活動？
如有人通過你的碼領了紅包（金額隨機最高99塊，1塊以內佔絕大多數）並在線下使用，你就能獲得一筆支付寶賞金，金額同樣隨機，最高99塊（一般情況受邀人領了多少紅包你就能拿多少賞金）。

支付寶這活動，發財的人可多了。。。

全職果班人, 可以搵好多錢

天貓係咪得一星冇負皮？

淘寶買既電視室內天視香港用唔用到?

照講唔貴多數ok

屋企白色牆 , d 櫃呀枱呀全部深啡 or 黑
想買野貼下牆

但男仔諗唔到貼咩好 , 又唔想貼 poster

仿磚/木牆紙幾靚
如果裝修有諗住淘黎用

睇錯
唔想貼poster可以考慮拼圖/積木圖
係硬件台自貼post好多都幾靚

有張600蚊平90 天貓卷 買咩好

應該唔會好太多

充多幾十次？

印象中 ikea 抵啲？

鴨記都只係六十幾七十幾左右，都好平

住近公園......呢期好多蚊.
好彩有 久量蚊拍.
頭先連殺 8隻大蚊

久量蚊拍,
皎潔蚊香片4盒120片

東門買蚊帳

淘咗 蚊燈呢幾日到貨.
夏天必備

好似係 心理上覺得日本仔只留好野比自己, 電子野出口...係差D.
出前一丁, 合味道, 好食過, 外銷版
日本版安美露 , 香港版藥力都唔同重要貴好過.

有冇出街用腰包介紹

十年前就係

而家日本廠收晒皮

F95S hktvmall 賣48蚊, 抵?

等你報告

無留意，已用緊舊款
以家想買夾腰果隻

係時候為 618 做準備, 收藏心目中貨品, 睇吓有冇特價. ..

會買一把, 夾腰 , 夾袋用. 唔洗楂住, 行山行遠路用,
深水埗應該最平...行開就去睇睇.
淘寶好少平過香港買, 低價批發比香港行貨佬...

我舊年雙11買左利維雅D男士洗面乳, 唔洗廿蚊支, 買左12支, 我估夠用到黎緊個雙11

我覺好用過萬綉雷頓

上年淘左個機箱幾正
最近又想換個新既全側透
希望有得平

我都等過開深水埗去買把夾腰
另外有冇爸打有用冷風機，想知掂唔掂？

有無巴打買過床品推薦?岩岩換左床，未買床單枕袋
同埋黎緊要淘埋冷氣擋雨墊，樓上條仆街冷氣機勁滴水屌佢

可以唔賺當刷評
不過唔貴都係唔好煩大家

銀聯無得免手續費

特別係向IKEA試左佢個藍色凝膠涼感床品，好想要
不過淘寶好似無類似既，多數係日本(唔涼既 )同注水既

呢個要search 咩keywords 樓上都滴到仆街

之前福仁1/F買, $39.
2/F應該再平幾蚊.

F12呢家邊度有貨同幾錢,THX!
淘寶又SEARCH唔到

藍色凝膠涼感床品
我上網睇到得台灣有 唔知香港有冇得賣

哇屌
【跨境】很抱歉，您的包裹因海关查验有所延误，请耐心关注。
【跨境】包裹开始清关。
第一次淘野比海關查
想問問要查幾耐

我星期日時聽到鴨寮街長城個店員講佢地日日返貨, 唔知真定假.
之前佢地好似獨家, 賣$98, 宜家愈來愈多舖有得賣, 我估佢地會賣平d,

有冇巴打買過oreo音樂盒？

新出遲小小應該會落價

我呢D散戶買1,2個既應該冇呢個價,BTW點樣先搵到呢D,THX

福來村灣荃紅頂留名

最衰得中移¥20 儲值卡有得天貓賣

我都想買F12，就黎熱到痴線

係咪4個字由荃灣飛到落銅鑼灣o既福來村紅VAN？

同求 點先搵到

小米隻彩虹電池掂唔掂
有無其他牌子襟用

賣家
之前有po紅包QR…應該係

我諗住星期六過SSP，唔想白行

平時出街裝下銀包，尿袋，少少野咁，想買個揹係後腰既款，揹前邊好似好老土咁

係 如果紅隧唔塞既話

F95S早2日福仁 $36

以前夜晚11點幾12點，喺福來邨搭去銅鑼灣，最快試過17分鐘到，好撚癲

傾唔掂數，買百幾蚊野，俾10蚊我就算？當我乞衣呀？

係咪有得退款？有冇野要注意？

我估係1688黎, 淘寶既批發app.
不過好似要有大陸支付寶先可以買野?

想問下有冇家居防盗系統推介？

呢隻唔錯, 又平又好用, 用咗 maxell 技術轉移

遲下可能要裝修
有冇啲好嘅鋪推介下
因為聽聞淘寶買料平啲

好耐之前係到睇過有巴打介紹過一間
訂製鍵盤/滑鼠皮造手枕/手托嘅舖頭
我google過手枕手托 好似搵唔返間舖
想問下有冇巴絲記得舜咩關鍵字search

頂, 電池用唔到官集,
但其他十9幾樣野又用左官集

我search 空調 防雨
其實都唔知消唔消到聲

謝謝

有無人買過呢隻藍牙耳機
之前買K1跑運動場
最近要轉跑街 想買隻單邊
唔知有無介紹(上面有人講QCY 不過成199貴左啲)
有掛耳/細細粒都可以(最緊要出汗都唔跌)

話可以放到入盒
真唔真
用咗會唔會都冇分別
打算入手airpods
用過好幾隻耳機都係會delay/斷

枝小米牙刷用咗幾個月叉唔到電
寄俾佢整 佢寄返枝新嘅寄我

呢d 單邊隻隻都差唔多，用黎聽歌唔會好聲

唔好揀最平個隻，舊電實好快無用

做咩唔HKTV買，平好多
終於唔洗再用滴露

我見好多追評 應該唔會買
但又唔知買邊隻好

唔好跑街囉，又跑跑停停又聞廢氣

我都唔想 運動場大裝修唔開
附近又無河邊海旁

咁k1 就咁戴一邊算啦，好過買個唔啱戴既

有冇巴打有滅蚊機推介

之前買落張梳化床又幾正
平過香港好多

紫外光蚊燈蚊機果Ｄ基本要熄燈黑先有用

訓覺驅蚊都係用蚊液驅蚊較有效

我買咗呢個 16蚊..... 平平地後備用.
主力用蚊拍打, 每日都打死幾隻蚊. 最多一日打十幾隻. 開咗冷氣就飛晒上花板. 一野打死堆蚊

有無咁多蚊

巴打有冇link睇下？

solove素樂 風扇有冇人淘過 同芭蕉點唔同

【电脑桌电脑机箱水冷桌定制电脑水冷机箱联力一体桌电脑机箱图纸】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥gOFe0vEhNjf￥后打开👉淘宝👈[来自超级会员的分享]
依張先正

評價入面有圖玻璃台面好正

木果款好睇好多

100cm 有一半係櫃仲要留位放電腦

會唔會窄到得返一尺放腳

買返豬肉枱算啦

你減左放電腦個位未先？ 呢度起碼20cm 啦

除非你諗住夾實大脾用電腦

你覺得個書檯爛左定地磚爛左既成本貴d?

翻修

小米燈用緊係好野
但kiss 以前細個買黎食法國入面有d 白色蟲仔重識郁，唔止一包係咁， 之後個d 都有，就無再食過

今年第一次淘
去到俾錢個時 冇得俾我㩒付款方式
佢自動跳咗去一頁要我打身分證number同其他個人資料
有冇巴絲都有咁情況
係咪唔俾資料佢就冇得淘

小米燈好多時唔知買咩野會送

100
因為我喺上邊拎 唔港俾運費
如果送來香港應該要俾多2-3kg錢

kiss 好似價真賤定360 平D

間鋪最仆街係無說明書教點砌
啲板寫 1 2 3 4咁就算
我係買埋床墊加整2個櫃

有無試下啲爆珠
諗住買樽比我侄仔食

咩爆珠？

天貓超市係咪依加無得包郵直送香港

蘋果西打MARKETPLACE 有

竟然

求 訂造卡片 邊間好

卡片王快靚正咪算囉

跟銷量排，千其唔好整圓角，裁得唔好
普通卡片就好好

係咪公司咭片?
卡片我都訂過.第一間自己比圖佢 21人仔 500張, 偏色, 麻麻地.

第二間 比圖佢, 包設計重新排版, 19.6 人仔 500張,
但設計條友成日出錯, 要求一定唔可以好高
但兩間紙質唔差, 包咗層膠, 佢地叫 覆亞膜.

marketplace唔係就係惠康咩？

台式飲品個啲

618 準備，睇吓大品牌減價

唔洗特登準備啦....依家差唔多個個月都有特價既

諗住淘個全側透機箱點知今次特價無份

asics 專賣店有連續簽到1x 日200 人仔卷送

多唔多鋪有呢類活動？

我星期日落單仲有喎

你買滿249

我買左三百人仔

原來改左249 先有呀

我未試過天貓超市買嘢呀
其實係咪好抵？
通常買會抵？
平時都用hktvmall 正記之類

小米呢期都做特價, 有興趣可以睇吓, 電話.

我只係買香港無嘅淘寶零食

係咪平過香港好多?

有冇人試過comment?係咪真係會退錢架？

你唔驚大陸食品 貓超最主要買好多特色食品 香港好難搵到既野食

會 退大陸支付寶 記得要實名

有冇巴打有買過邊隻超聲波清洗機係好用

好,唔該ching,岩岩先搞左實名,等我下次淘寶試下先,thanks

洗眼鏡？

香港買唔到DC系列

最平個隻夠洗

Note：香港自提

計埋佢我七隻SSD有五隻牙膏牌
呢五隻全部都冇出過事

Optane 900p 280GB
Optane Memory 16GB (我當普通SSD用)
730 240GB
330 120GB
DC S3610 1.6TB
960 Pro 1TB
MX500 1TB

MX500貪平試吓TLC碟, 點知垃圾到爆咗cache之後速度衰過USB手指

960 Pro用咗唔夠一個月變磚

咁你話我買唔買牙膏牌好

小米電視好平, 55吋 2299人仔
以前買SHARP 成萬蚊

買買買
淘寶淘電器特別興奮
睇左好耐小米風扇但仲未實行
本身諗住買MUJI 果部
仆街, 但無晒貨

一分錢一分貨，少年你太年輕

小弟第一次淘寶
有件貨仲係運送到目的地途中
因為第一次用唔識㩒延期發貨
而家變咗待評價

請問件貨係咪依然會送到嚟
上網google過都解答唔到

點解唔會

多謝巴打解答
因為急住要件貨
第一次淘寶好徬徨

小米電視開機好似有廣告
唔知香港有冇

睇唔睇到香港D台

大陸屋企都整左部，但啲色水真係差啲，依啲野日本仔就真係無得比 過多十年可能追到既

係時候留意 618 名牌衫, 背囊, 波鞋, 誇店 300 -30

搵緊目標

有無人買過挖耳屎個隻，有埋鏡頭
見先百幾蚊 想買黎玩下

我都想買…
考慮緊

求link

想四個40L到50L既背囊，最好有網狀既背撐支架

之前睇到隻大陸牌子叫『強氧』，有款40L+10L既獵豹， 好似幾靚仔。

但賣成588 rmb真係買唔撚落手。

有冇巴絲有好野推介？

大陸牌子黎講，強氧好高質，亦都值嘅
香港有鋪頭入貨，可以試下先

有冇出過d拖板係
大陸插但拖板就係英制
或者掉轉英制腳插拖板就大陸腳插

紫米有特價 , 其實都係 300 -30

有冇人淘過電腦凳 定係香港買會安全D

私集

格仔舖一開十會唔會有人買

25蚊 我加幾蚊食譚仔唔好?

果日行mk見到以為睇錯
點知未算狼仲有四十幾蚊一包螺螄粉
包酸辣粉佢放係門口所以影上嚟笑下
間野九成淘寶貨樣樣一開十
重點係幾多人買

買個大陸拖板返黎自己換英腳囉

不過拖板都係香港買返施耐德啦

自己逐件電器換返做英腳最徹底

我買牛奶 點都過重 要收運費
算都係係百佳3盒3盒咁伶番屋企 每次扣5蚊就算

多謝巴打
姐係佢係成張床，全部拆哂做一塊塊板運黎俾你？
洗唔洗用鑽黎組裝架？
同埋質素如何？
見佢價錢真係唔錯想買張俾媽媽

鎖就唔洗
不過用左成半個月都唔錯

多謝巴打

今個月 買少左
食

用

買大送細

之後幫個女整左個印仔

成日有人問啲小強水
我用呢隻
上次用都講兩年前
噴完呢兩年真係無再見過小強
但唔知係咪最近熱 格離屋走幾隻黎

仆街 手機影 頭已側唔好意思

除咗一個螺絲位佢就裏面有啲嘢
我轉唔到螺絲落去
雖然少咗粒螺絲但係都好穩陣
本人200kg

想淘睡袋 請問咁多位有冇推介
一search好多都係旅行床單 驚薄得濟

D插頭有膠一條過幾靚唔想整爛
但加個轉插又鬆又阻位

買左堆機叉座係2腳
一叉又成堆一齊叉
買個大陸拖板加轉插應該最方便

有啲英式大陸兩用架wo
特賣場都大把

有冇巴絲試過買呢d服務

小強水有冇Lin

大陸呢啲藥真係唔係幾敢用
雖然之前一點絕都係淘寶買,
一點絕都好勁, 用左一年左右沒見過

香港用左好多種
都有見到小強出現
個次就試下 點知就一隻都無再見過
算徹徹底底最好用一隻

一支小強水，唔該

噴佐唔洗理? 抺走都有效?
我之前買滅蟑清都幾有效
但一年要整一兩次先得 唔洗一蚊包就可以夠全屋用

果d甲由jelly一支果d，擠咗幾粒去角落頭位，
即刻無晒

你地買野食係佢咪都要你用私集？

屋企日日拖地掃地會整甩粒野
所以唔用得

有無咩男既背囊有介紹

618 背囊有特價, 唔好錯過呢個機會.

【蟑螂药粉达豪强力灭蟑清家用灭蟑螂全窝端10袋杀蟑饵剂克星蟑螂清】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息€Q2M50EsHm1X€后打开👉淘宝👈

年幾兩年前買咗呢隻 一買就最少十包
好見效淨返好多
有人要我可以畀你
不過要返屋企先知有幾多

噴左等3日 呢3日慢慢就無
同噴啲 曱甴成日出現角落位
我就無抹啦 反正都係啲無咩野

[quote]有冇巴絲試過買呢d服務

我想買滅蟻。但好似無咩好高銷量推介
普通蟻粉,以前用過又無咩用

西昊，京東買，幾高質，不過要自己砌

反而我覺得京東有保證過淘寶

好正哦！易裝到爆

係 都幾爽

包笋都唔夠臭…又唔夠辣…酸就ok味都叫還可以

小米800蚊吸塵一秒都無完左

好多人買來賣.
我有部掃地機械人. 唔夠用,想升級功能 要有水箱, 618 有特價, , 可能買科沃斯, 要研究一下.

唔岩裝 係咪一定要前後都有鎖匙窿先裝到

個窿打直裝唔到

有冇人淘過電蚊燈?

【日本代购SONY 索尼 Qrio Smart Lock 智能门锁 QSL1】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息€xL3M0ECEvEL€后打开👉淘宝👈

呢隻仲易裝
可惜太撚貴

要睇埋門框個位, 最好影D相比客服睇下, 我道門就係個0.1%裝唔到

二手東又有免運費，不過要滿199限5kg，即係唔比你買奶買廁紙

山澤usb延長線3.0

之前用開綠聯, 呢期想試 山澤 再報告. 又有 618 300-30.

ASZUNE啦

有成幾十張1.8卷

就黎618 有無拎紅包攻略整合？
唔覺唔覺拎左十蚊,頭先用完想再拎唔知邊到有

全家用咗三百幾張
仲有百幾張淨

我果日先知支付寶hk李+x有一半份
我呀媽即刻話點解會咁闊佬

我都拎左300幾張,我用黎買Hotbuy 的Hotdollar做運費,用1.8券2毫充2蚊,2.8券2毫充3蚊,變做運費慢慢用

巴打有無教學

拎券係支付寶hk轉賬送,昨天剛完

小米手環3智能藍牙男女款運動計步器微信天氣心率睡眠監測手錶

有興趣用開 2代班人可以睇睇.

用緊手環2，基本當手錶用
個心率個人覺得唔準

用開2代表示2個月前轉左青春版amazfit
好好用
3代我怕佢又同2代一樣用用下會變暗
仲要無得搞上網睇好多人用2代用耐左都會咁
最後無等佢出

btw618有咩好淘

有冇平板介紹，想淘部睇戲

而家有電池既野大家會唔會用順豐運落黎?

想問順豐送貨，公屋每座地下果d社區中心佢當工商地址定家居地址收附加費？

之前有巴打介紹過
【亚马逊kindle fire HDX7寸三代高通四核游戏本安卓电子书平板电脑】 点击链接，再选择浏览器打开；或復|制这条信息€lLzw0wckzT4€后到👉淘♂寳♀👈
我就無用過

共田f12 見淘寶有但冇人買過

雖然唔lag果時好好用
但大部分時候都lag到仆街
利申：用左半年

【华为全景相机荣耀360°广角自拍摄像高清智能自拍3D摄像手机镜头】 点击链接，再选择浏览器打开；或復|制这条信息€VpK50wXUTKe€后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

200幾人仔買, 睇片用. 唔錯, 好少打機. 叫賣家刷 CM9
缺點係無得插SD 卡, 用唔到 OTG. ..部份BT 耳機, speaker 連唔到.
如果唔係主力睇片, 睇網頁, 最好唔好買.

等nfc版 睇下用唔用到八達通

私集啦

順豐實拒收

618 見到好多波鞋都好抵,
班大陸人來香港買波鞋, 反而要淘寶買鞋

而家香港多左人著大陸波鞋

李寧一早有，而家連anka, 飛燕都見唔少

西昊

想淘小米55“電視 問間間都唔肯加木架同要收貨著機

著緊對迪卡儂幾好又平

上次攞貨, 見到有人買小米電視, 自取,
企係門口等 VAN 仔接佢
都無落木架.

有冇巴絲淘過cd機

我最鐘意返大陸行迪卡儂,次次都買到野,ching 知唔知淘寶買迪卡儂會唔會平過係間鋪到買？

上次雙11買而家個對.咁岩計埋運費都平過香港少少,平時無優惠應該同香港差唔多

icic,我得閒留意下先,thank you

邊個好用啲

兩隻都有
紫米有快充同輕d

今次好似冇乜紅包拎
得養貓同每日抽3個

部機先二千幾
中港車700～800
火車上唔到
皇巴買多張行李票唔知上唔上得

紫米, 輕. 我上星期都買咗個10000MAH

拎得十幾蚊

呢個係法國牌

紫米抵屌

咁屌隻紫米

有無人係taobao買過啲電子鐘，係準時架，有無好推介

好奇問下咁另外果舊有乜優點令佢可以賣貴d

我之前都係紫米同小米2代之間諗左好耐(個陣無記錯因為活動同價)
結果揀左小米個隻,因為感覺上鋁殼耐用唔易花
不過同fd隻紫米對比過真係重好多,如果有得揀會揀返紫米

膠殻花左都唔覺眼啦

電量O唔OK
想買個夜晚訓住教聽，
用有線成日朝朝訓線比條線纏住

忍唔住買咗對 ASICS 波鞋 都幾平, 可能質數, 好過波鞋街買, 有機會溝貨波鞋.

未用過, 用緊QCY Q29 , IPHONE 插USB 手指睇片都唔會延遲
前幾日賣 399 , 依家加咗價, 唔好去呢間買.搵過第二間.

我都睇緊mizuno 有幾款$199睇落ok

旗艦店定專賣店？

旗艦店係偉倫代理，無包郵

asics 專賣店係日本正式代理，順豐包郵

試過專賣店買襪，十蚊都用順豐寄

你果幾間, 618 全部都有包郵
天貓 Asics旗艦店買,
見到有討論, 有拼接貨, 溝貨來賣, 唔知我買果對
之前雙11 買咗對 adidas 都唔錯, 無著臭腳
所以今次買對 . GEL-EXALT 4 見佢鞋底用咗好多技術, 特價全年最平 , 去馬試一試.

偉倫代理既鋪都有傳有溝貨

不過asics 官網都係link 去呢兩間，應該還可以掛

剩係買過asics 專賣店，買過幾對都無伏

呢間多d 優惠不過款比較少

想買支 Panasonic 松下 EW-DJ10 185人仔

買過支大陸版叉電唔係好多掂, 叉電要7個鐘, 用幾日就無電......
買咗. 插水候又麻煩, ..

呢支入電池, 諗住再買........唔知掂唔掂. 再研究吓

Q29有無用過黎跑步?

踩單車就有，
跑步買另一款型號 又係qcy

有無人淘過蛋葉蛋滷包 當唔當係食物 係咪要用私集

音質點樣？

q29 一般, 有重低音. 可以接受.
出街有時用雙筒,
踩單車 單筒聽歌, 方便.
要求唔高 百幾廿百蚊 都值.

靚果D 要千幾二千蚊. 一粒野, 好易唔見
我覺得唔值. 要聽靚聲, 用聽機 +DAP .

BOSE SoundWear

呢期興呢個帶頸 speaker

有無D可摺疊既健身單車推介
最緊要幾大力踩都唔驚佢爆開就ok

踩咗一年，仲未爆炸

唔敢買淘寶單車就係怕佢前面個飛輪會爆開

有雙輸出就好

幾細舊好似唔錯

松下電動沖牙器 EW-DJ10
今次入電池式, 配合愛老公叉電池.
諗多陣去馬,
今次係第三把沖牙器 再報告.

係鴨記買左共田F12 $95

我之前都響Asics旗艦店買過cheap款
2百幾蚊粗著一流
理得佢有無溝貨
不過佢D高階跑鞋就唔抵喇
減咗價都貴過日本AMAZON

高階跑鞋大陸同香港個銀碼一樣

只不過一個係人仔一個係港幣

而且香港買多數有折

不過香港無低價款鞋賣，asics 低價鞋真係超抵著

邊樹買

高階鞋,高檔路線,
請咗李治延 , 江疏影代言, 又開記者會.
都要收番宣傳費用
ASICS Tiger 請咗李宇春. 代言.
所以 618 都減好少.....

淘寶search 掛腰風扇, 好多款, 60都有把叉電式. .

有冇巴打用過lightning usb

想問下用呢d會唔會好傷部機 同埋有冇推介

有無大人滑板車

係黄金見到個平既，搵唔到

屌，我上個星期買$99

呢啲只可以係屋企用

跟隊 買 迪卡儂 可惜冇得用 跨店券 , 唔係可搭單.

有無18650推介

部電視得光纖輸出聲音
有無可以光纖轉藍牙+aux 既盒推薦

【光纤数字同轴音频转换器电视接音响SPDIF转3.5模拟双莲花小米海信】 点击链接，再选择浏览器打开；或復|制这条信息€c8Kw0wlIglJ€后到👉淘♂寳♀👈

不如買過頭戴式大耳牛好過, BOSE隻QC35性價比係最高

天貓精靈 方糖 89蚊
但已有小愛同學。。。諗緊買唔買。。

點樣兩個並存
你用得小愛唔係應該啲電器都係只SUPPORT 小愛?

lm

可惜冇內置電，見咁平放係廁所播歌，
天貓精靈～我想播小清新音樂
可以買美的風扇。。。
雖然依家小愛好勁接合咗QQ 音樂，音質唔錯。
可能買 叉電底座，但都好山寨。，

我想問香港都可以用到QQ 音樂?

要降噪？

有得熄, 出街又得

但bose啲聲唔值嗰個價位，佢賣科技多

呢隻算係咁, 唔少人推呢隻, 同B&O差唔多, B&O隻H9I成4千幾.

你有錢可以買focal, 2萬幾姐

咁又正WO
但我見淘寶全部要3百幾
官網又限時開售
記得之前好易買

終於開咗個懶人火鍋，而家食完包野仲熱，點處置？
下次買個唔辣先，熱辣辣仲要食辣真係好辣

呢種耳機會唔會好易戴戴下跌左

水牙刷好似不嬲都有呢個問題
charge電時間長
用幾次就要recharge

使乜399
299都買到

【Pioneer/先锋 SEC-E221BT无线蓝牙耳机挂耳式运动迷你入耳式耳塞】 点击链接，再选择浏览器打开；或復|制这条信息€exf30wMrlam€后到👉淘♂寳♀👈

已有QCY ,
等你地買啦 . 點差都係 先鋒 等你地報告.

共田芭蕉F12掛腰風扇
開始跌價, 淘寶開始好多人賣. .....唔洗 HK 98蚊買啦. .

【小浣熊电煮锅1-2人小电锅学生宿舍锅寝室插电小锅迷你多功能家用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復|制这段描述€jClm0wKgwVR€后到👉淘♂寳♀👈

有冇人用過？心思思想買個拎返公司煮早餐
但係又唔知點洗 好驚佢一唔小心濕水就壞

有無啲家品抵買

共田芭蕉F12係香港買都85蚊
做咩要去淘寶買

有冇nike拖鞋介紹

個個都藍牙
iPhone 耳筒有冇人買過
原裝都係好快壞買淘寶貨好過

淘波衫請問有冇介紹?

請問邊度？

觀廣麗晶
福仁

買可以換線既耳機啦

kz 其實幾超值

我都有買平價組合 , ZS10 + Onkyo DP-S1 + 天華 6N 單晶銅 聽無損.
之前重送 QQ音樂 VIP 綠鑽 , 香港 IP 都可聽到歌
ZS10 比ZS 6 好好多, 6仔齒音的確好難忍受

有冇咩平野
我用黎長聽電台質素唔駛高
藍牙唔夠電比我朝9晚6聽

邊間買有送qq 音樂？

我唔係聽player, 只係就咁聽手機同320k mp3

平平地買zst /zsr...戴得舒服d

如果完全無要求既買kz zs3 啦，戴得最舒服係佢，新既無乜邊隻夠佢舒服

應該都係六十幾蚊左右，可以買定多條綫備用

平平地要好d 同新d 就買kz es4

kz 旗艦店唔係最平不過包郵送到香港

包郵到香港咁神奇
睇下咩價錢先

有無巴打買過
睇完好想試伏

佢用3.5插唔岩我IPHONE7

iphone跟機送既3.5 to lightening 唔得咩
我用完d 聲都仲好靚

呢類 圈鐵耳機可換線. 淘寶有得賣條線.

呢個正
佢個套餐值唔值轉
藍牙無乜用咁
佢直送係咪家居都得

可以不過要加$20 定 $30 送上門
建議直送順豐站自取。
今日發貨，聽晚有得攞。
寄sf 最好旺旺同賣家講清楚先。
鍍銀果d 線 我無同佢買到， 我另買天華鍍銀線巴打介紹用，60幾港紙，抵玩。
之後再買 6N 單晶銅線。

電話用買最平個隻帶mic 版就夠啦

要買後備線就買12 蚊個條，有mic 20蚊

不過你係iPhone 就要用轉接頭

pish

zs3 隔音好唔好?

好好，個人黎講覺得好貼個耳型

我以前好少行街時戴，因為真係聽唔到街聲咁滯

不過zs3 真係舊，得圈無鐵，入門試下幾好

要新又隔音好既就揀zsr

其實我無咩要求, 都係訓教果陣聽下野
要隔音好係想隔撚住啲冷氣聲

有2.5紅包諗唔到買幾
唯有買垃圾食

買藍牙喇叭加鬧鐘
618好多都減

天貓精靈 方糖都係放棄，
驚佢香港 ,播唔到歌， 封ip
諗住佢可以插 usb 外置叉電機用方便。
都係等小米 mini $99 要多個播qq 音樂 ..

qq音樂都有好多封左
好多都唔比播唔知有冇破解方法

如果有人想買qcy q29可以去price望望有特價做緊168

【langtian浪天电动牙刷成人款家用非充电式声波自动牙刷软毛防水】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€nUq30DbxXav€后到👉淘♂寳♀👈

幾個月前app 買 vip 就用到， 但有機會變。
網易雲音樂就係一個列子。

129買到 可能一淘重有得減。
點解唔買 先鋒 e221bt 270人仔 就買到 ,
點差都叫 先鋒。

橫掂想試伏…不如試依部

唔洗驚…係好多都封左…

好似好平。。

山水i17 或i23
新版用藍牙5.0，正好多

呢隻唔知D電襟唔襟用 好似唔錯

深水埗見過賣$340

kz 深水埗平過淘
之前買條BT 線, 深水埗$149, 淘RMB159

唔好買呢個價, 評論原來之前特價賣 199人仔 .

高瘦佬

又幾吸引喎衰鬼

去馬, 等你好消息

Pioneer E221BT 270RMB LINK?

有無條link睇下，好似幾人好

Pioneer大陸版係蘇寧貼牌貨

原來正版都好平

點解你地成日要驅蚊?

有冇男裝襪推介?
想要大碼少少既, 我著45號

其實係咪蚊滋仔果類?

如果蚊,市區高樓其實唔多呱,整個防蚊窗紗重好
無整最好關窗,天氣一熱好多昆蟲 ,一生個竇= gg

apple 係真係唔夠貨派,
小米...........

小米每1件新貨都玩飢餓式銷售
佢地想制造話題性
根本唔係無貨

仲有只係香港APPLE 要搶,
其他地方好易買

當年iphone6香港要搶係因為大陸無首發
結果要成個大陸想買既人黎香港爭
自從6s大陸有得賣香港已經炒唔起咁濟

係咪運水？
我有嘈到仆街

iphone 6 之後......
大陸依家科技好勁, 抄人同買技術轉移直線增長, 手機APP 越來越多大公司.
美團外賣, 搭車, 美圖 , 旅行, 抖音, 共享單車, 手機 NFC 搭車,
版權音樂APP , 靚女直播APP, 聲音書FM (喜馬拉FM),
網購, 智能家居. 都係呢幾年發生.

一年大陸 ,等於身處五年香港, 香港呢幾年好落後. 啟德攪咗二十年都未掂. 發展好慢.
八達通已經係一個例子. 應該比唔同牌子電話都可以用. LG , HTC , SONY 都有高階機, 唔好話粒NFC 唔夠新用唔到.....

靜係香港啲銀行APP,
都已經見到香港幾撚咁落後啦

因為香港有一班人盲反

有冇巴打知d個點玩
想買尿袋見到

唔洗試冇用

即係點

我諗同佣金Link差唔多
我想買屌米但佢冇券
你可以試但我搵唔到我想買既野唔知有冇平

我開淘寶聯盟睇 啲coupon都係2蚊5蚊
無見到50蚊

小米呢期好多新產品.

呢隻 GAME mouse 抄邊隻牌子

智能風扇

【闪魔 iPhoneX钢化膜苹果X全屏6D全覆盖iPhone X手机蓝光8x贴膜5D】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€ipjw0D6hg0G€后到👉淘♂寳♀👈
用iPhone X嘅朋友可以買，用搵券嘅插件可以-¥10

買小米算啦

買咗小米香港賣299個款
淘寶199 又幾好瞓
原本有朋友係泰國旅行緊都唔敢叫佢買
驚係泰國反而買到假嘢

原來就係呢個牌子599個款有92%天然乳膠
個時睇檢測報告寫中文唔知係咩牌子
你諗住買399個款？

窮人都係買199 小米算
88%天然乳膠都已經好滿意

想買佢個淨水機，同石頭掃地機械人
可惜都無香港版

係時候用鞋套，封塵咗好耐

佢部風扇
睇中左好耐架啦
如果有香港版, 一早買左
後尾等等下
買左MUJI 果把算, 都好好用

小米風扇係新一個版本
定同16年17年個隻係同款？
無留意呢樣添

好多嘢要買
諗緊機械人買石頭定ecovacs好
好難揀

應該無分, 得一款
799

掃地機戒人就,,,
屋企太多雜物, 變相無乜作用清潔唔晒

但好似做過評測, 石頭好過小米

呢部係 唔係抄 Balmuda果部來.
係弱化版,冇內置電池, 300幾蚊人仔.
但係可以用 APP , 小愛同學 聲控. 叫智能風扇.
掃地機械人已經有一部VBOT. 但想升級為有水箱拖地,
石頭機械人2 有得拖地 成2千幾人仔太貴.
科沃斯都唔錯. 出咗好多款.

下屌,~ 早知等陣陣先買MUJI 啦
前幾日先買

小米呢部吸塵機應該都幾正

小米出到全屋電器都有

我慢慢都換緊小米啲野

我有用緊個wifi電力貓，智能插頭（不過大陸頭） so far 都算平，其他大型電器就唔敢試

電力貓速度如何?
穏唔穏定, 睇唔睇到4K 片

唔好話大陸落後
香港講電動車單野
腳又犯法 問佢有咩方法可以申請 D阿蛇都答唔到你啦
上面行我老婆鄉下東莞 幾多人踩黎代步

穩定就穩定既，我買左1set(主，副）再獨立買多過副，咁佢只可以2.4g hz ，router出就70-100mb , 入到房就20-30mb 可能我唔係插牆，用拖板。 好小會斷。

利申，router放廳，第一個副放第一間房，第二個副房第4間房

小米d野咪又係oem

呢期有留意佢產品 618 特價，睇咗好多資料。

空氣淨化器，本來想同日本公司合作，點知人地不接受，就挖角研發部員工，
之後搵百慕達 oem 製造商，幫佢做。
風扇都係，但係風扇葉係專利技術可吹出自然風。
所以另作研發扇葉。
小米睇中咗好多百慕達產品。
藍牙喇叭 抄jawbone, 重要改進可插sd 卡。

用最抵價錢，可買到高於此價值質量用品 好狗

所以都幾良心企業,
唔好盲反支那野先
唔理佢背後目的
佢將好多人地賣到貴一貴既產品返黎,
抄完再平賣,
對我消費者黎講係好事
即係好似DYSON 呢啲咁, 一部風扇5千蚊, 如果小米抄到, 我一定會買

抄人野都叫良心企業, 人哋放錢做 R&D 唔通唔駛賺返咩

蚊香機,有人已經收到貨.......... . 有興趣可以買.
不過我買咗 2個品勝 USB 蚊香器 . 所以未買. .
等你地報告,
佢用日本蚊片 + 風扇 原理. 市面上好少有呢類產品. . 好似係.....

你岩

有冇人買過貼窗出面睇唔到入面果d，有冇推介

有冇人買過 小吉洗手機 , 入電池,

有無link?

有無淘過縮骨遮?

搵咩品牌比較好係淘寶?

【单向透视玻璃贴膜防晒隔热膜窗户贴纸卧室遮光家用阳台反光太阳膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€E7Bb0DQ3J8w€后到👉淘♂寳♀👈

之前買過呢個
我諗間間差唔多
可以揾啲送多啲工具既店

記住係日頭先有用
夜晚記得用落窗簾先打j 扑野

之前想買
但最後都係買番迪露果隻算
先100蚊
最緊要係買補充裝方便

我都想知， 幾貴都無所謂， 最緊要料靚硬淨靚仔

我要求係 超輕遮. 長期放係背囊, 香港買 好貴成2百蚊.
淘寶好多輕遮 靚遮只會出口日本.

110克超薄便攜三摺疊晴雨傘女出口日本碳纖維骨架迷你鉛筆傘超輕 69人仔.

最後買咗呢把. 好輕,滿意.
但缺點係 手動收納. 無遮光布,

天堂傘，大陸幾出名既牌子

有冇電動牙刷推介

用緊素士白金個款 唔錯
青春版就好似少功能啲 同米家個款差唔多

同同家點睇

我都用緊,唔錯

我用緊喎. 幾好用,
當年買 138人仔 好似重一淘返現. 重送多過依家牙刷頭, 成十支以上,
依家貴咗 好多.

感覺如何

想問下有無巴打買過前類似呢款既mon？想買部擺入房
【17寸/13.3寸高清便携式显示器HDMI/PS3/XBOX/PS4电脑分扩屏1080P】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€k5cK0DPa5bR€后到👉淘♂寳♀👈

有無研究牙齒美白

電動單車係大陸超速死左唔少人

25人仔10對船襪，希望唔會變臭腳啦

天堂傘你地預一年換一把啦 用一年就會冇"sin"水同會漏水
要買 就買Unnurella HKTV賣緊288

O的音量制好唔好禁？

一般, 佢都冇野包住, 直接用番本身粒製.

有無巴打淘過錶箱 自動上鍊果種

咁貴
以前買過先1蚊對
著一日就臭又易穿
即棄型
比多少少買精英襪仲好著

2013年淘下左架
如果放二隻或以上留意每個放錶位中間闊度

想淘把縮骨遮,最好係咪天堂傘,但睇評語好似差左好多咁

search 110克超薄便攜三摺疊晴雨傘
我果間加咗價 70幾蚊

淘寶依家得返啲垃圾人工客服？冇曬真人線上客服？搵極都係得個ai客服，冇用

求錄音MIC 同 輕身三腳架推介

三腳架建議你睇番攝台嘅「淘寶」同「腳架」Post。

Mic嘅預算同用途呢？

搵過post同開過post問都搵唔到腳架

mic預算100左右 用途係電腦上錄音 想只收到我把聲無雜音

黃金某鋪做到23.X寸都係999 點解仲要上淘寶買

咁啱search開野嘛

999認真抵屌 仲要唔差

黃金賣遊戲機 ,都有呢類MON 賣.

下層賣電腦野架MA
無理由比同一個錢但買細D同差D

有無巴絲買過透明膠紙？

搵到既都係普通款...應該search 咩字先搵到？

thx

自膠 ，搵到了

隱型膠帶

如果係要100內，你用iPhone錄分分鐘仲好。160人仔嘅話，就可以考慮Boya嘅夾咪

腳架你直接喺Google Search「lihkg/高登」、「淘寶」同「腳架」就應該有。不過腳架真係一分錢 一分貨，自己Research完再問詳細啲啦

用手機錄會收到雜音..

【好牧人 V8声卡套装手机喊麦通用快手台式电脑主播k歌直播设备全套 麦克风苹果安卓全民k歌录音神器电容麦话筒】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€2kiE0DIYxrX€后到👉淘♂寳♀👈

幾正咁喎
有正常錄音?
唔會只係得d直播果種唱k mode

但成200蚊一仔有d貴

真心想問 淘幾件假野自用算唔算犯法

岩岩試左用手機 就算幾靜都有雜音
同埋有吸氣聲 都係比錢買個靚d既算

提醒下大陸收貨嘅巴打，真係咪撚用圓通
屌你老母，填公司地址送撚咗去啲咩媽媽驛站
圓通幾時執笠

買左個滅蚊機, 講話有二氧化碳吸引蚊, 但唔知係咩原理出二氧化碳, 講話258部, 但唔知係咪正日先有, 屋企太多蚊即買左先, 埋單用埋卷都要305

¥9.9自動縮骨遮(仲有¥1.6返利),抵到爆

用到先得
淘過2把
每把40蚊都係遮水

係香港買遮都好少會漏, 點解淘寶買遮會咁樣

天堂傘真係世界級
前年優惠25蚊把買左2把
超硬淨次次帶遮都係帶同一把，帶過去兩次旅行都冇穿冇爛
所以第二把到依加都未開封
唯一缺點就係大把所以比較重

天貓運香港係咪唔洗錢

防水物料塗層卦
頭幾次用無野
之後就漏水

超市
想買廁紙

【伊斯坦布尔格雷五十道阴影黑色蕾丝连体吊带睡衣带吊袜扣睡裙女夏】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€8dRq0Dughc0€后到👉淘♂寳♀👈

睇緊啲性感內衣，啲女透曬點都要po圖上去，咩心態？

啲防水物料塗好易甩

我見佢寫天貓全球官方店 免運費
我按落超市睇d螺螄粉按左購買睇下點
快遞都唔洗錢應該超市都有
呢到有無人係天貓買左野？
運香港係咪唔洗錢 ？

要

淘寶遮真係唔見咗都唔心痛

$10 一把傘,可以淘把試試

要部分野唔駛運費
諗住買唔買麒麟咖啡好
但一買就買45支 送上門除返開5蚊支,好過日日買雀巢

邊個知

淘左部電腦落黎
用左2星期
完全冇問題

我睇啱果部78蚊

notebook?

一大部果種

有無detail？

做乜鬼電腦睇唔到節日優惠
去手機一淘先見到買幾多就平幾多

再之前途過床褥

有冇link

有冇巴打買過盒仔電腦同免電門鈴
睇左公牛款唔知耐唔耐用
【公牛智能门铃无线家用墙式一拖二超远距离不用电池自发电电子门玲】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€sBBK0DEnjDa€后到👉淘♂寳♀👈

盒仔電腦係指樹莓派

Mouse有冇好用推介？
見倒小米有隻新野，不過成200幾蚊好似性價比唔高

迷你電腦 定係淘寶叫占美電視
唸住拎黎駁電視用

淘寶有冇D靚既原子筆
平時就咁去文具鋪買0.3超幼既HI-TECH-C筆

垃圾機都買

變態的派遞員

Jetstream

點運落黎咁大張？ 包送？

好唔好訓
可以卷埋咁運？

係卷埋咁運
好好瞓

同客服講就ok了

Uni Jetstream
Zebra Sarasa
一支中性 一支啫喱
Hi-Tech-C 成日斷墨 個頭又易彎 垃圾 不了

Btw, 今日終於試咗柯輪巴介紹個個沙縣撈麵醬
食落覺得有好重生花生味 小弟本來expect係熟花生
小弟原本唔鍾意食生花生 之後自己加啲辣椒醬落去 變咗浸味似擔擔麵個湯

小米重有貨就知...好多人都唔睇好,...

唔好意思 想問小小野
我係TB買左三間鋪頭既野 咁我禁左官方集運
咁其中一間同我講 話我買果樣野四方係拒運
（其實我係tb新手 我次次都係禁官方集運 有時見係中通 有時圓通 咁今次係四方）
跟住個店主就係咁叫我改快遞同埋地址比佢寄
但係我用緊集運wo 其他兩間我見個收貨地址都係四方貨倉 咁寧寧捨捨果一間唔用集運咪好蝕郵費
咁應該點算？我真係頭都大晒

咁無計，下次用私集

集運po 死左就答下你
學點用私集啦
其實都唔洗學

揀個私集岩自己價/自提點近自己>開私集acc>淘寶收貨地址用私集提供的>淘寶買野>貨到私集登記／認領>到齊比錢集落嚟…就係咁簡單

一係你退晒所有貨重新買過

綠聯有99 減50 卷，限今日

有無lin介紹下

邊到拎卷

Sorry 見到

首頁

(部份產品)
見到呢句.............U盤手指無得減....

好耐冇用淘寶，頭先一買野就要我注册支寶（之前用開八達通）,點先可以唔注册支付寶？唔想填身份証

有冇皮革鎖匙包推介

普通做生意係咁
但有平d鋪減完都貴過另一間無優惠

求幫幫手。。
我搵極都搵唔到以下類似既 活動式頸枕謢腰墊

應該search 咩字眼？
有無人有買過？？

有無人有買過背囊
自己搵到啲款好似好柒咁

通常好快就加價，要搵過另一間平既

我都買過幾間，開頭賣兩個幾，好快就加到三四蚊支

香港買日本筆算係平，仲平過日本
大陸買日本筆係進口貨，一定貴
Jetstream第一

99-50有咩好買

mfi 綫，hdd dock...

本來我都諗住鳩衝...先發覺無咩好買

我都想搵呢類

又係唔知search 咩keywords 先有

無晒9.9喇

有無巴絲買過啲靚嘅皮簿
想買種可以換內膽嘅
求推介

天貓精靈做緊89蚊

用左2年
貪佢可變大同中

呢類?

請問淘寶直送如果送屋企時
到時係咪要再收$30?
如果係，你地直送通常寫送邊？
郵局？7-11? SF站？

睇咗好多評測片, 放棄, 音質好差.
主要控制阿里智能家電. ....
但已有小愛同學.

諗住插USB 外置叉電器 移動式. 聲控聽歌. ...
都係買個BT speaker 算.
JBL GO 169人仔 好似唔錯, ,
但見佢天貓香港發貨, 可能香港重平, 未去格價 .

佑一良品 都唔錯

見咁平買黎玩下

求解答，想襯佢未出貨改地址
如果想直送到郵局拎
地址係咪直接寫郵局地址？

去馬, 好好玩. 最少都要買智能插座, 發揮部機.

天貓超市99減50卷 有地區限制

你肯定你用直送定官集先

官集就到左倉先俾集運費，直送既你俾錢時應該已經俾埋上樓錢

係類似呢種 唔該哂

淘寶app依家係咪唔連wifi用唔到？

緊係刷銷量

入去睇要7.4

未必
香港文具鋪鋪租咁貴 計番其實淘寶未必貴架

拎卷先$2.4, 岩岩買左

見到一淘有券了

618 就來完結, 又要等 雙11
大舖係平, 細舖利用 300-30 券.

Jetstream按掣單色為例
淘寶7 RMB
香港10 HKD
日本158 Yen

自帶線尿袋
岩岩好99

尿袋都係用番屌米

1長1短MFI線已經差唔多99蚊,再加幾蚊野就岩岩好...
仆佢個街諗住+條寬頻線點知唔計入99蚊度

想買無線充尿袋，99蚊無得減50

有冇得唔做？我都係用八達通俾錢姐

你應該用官集果時要攪清楚, 每間公司都有自己自取點, 選擇官集果時有得比你選擇.
兩個選擇 ,
自取點唔係亂咁填寫.
一係用番你官集指定果堆自取點地址, 一係叫佢送屋企要付加費.

幫阿妹買左

【狂欢价】硅胶隐形文胸 胸贴婚纱聚拢加厚防滑上托乳贴美背无肩带无痕内衣 [交易快照]

求呀妹著完嘅相

有冇人會淘RAM
平香港買100蚊

前面先有人淘主機，又有人淘大閘蟹。你做晒功課，抵屌就去馬啦

岩岩淘左個新機箱,不過機箱裡面既野就香港買算

發覺購物車有幾個itrm好像比之前貴左？係咪因爲有推廣活動？

淘機箱運費幾錢？

我兩個月前淘咗二手老母板 CPU 仲用到 幾舊水當學砌電腦都抵玩
我見淘寶大陸or二手 ram啲質素好似伏伏地 未敢落手住

唔好咁諗
我都係見幾十蚊跌都跌左
但當滂沱大雨你拎住把越用越漏水既傘趕路
掉又唔係唔掉又唔係

唔好問點解我咁講
我買左2把.....

CPU 散片 就買過, 用咗成年都無事.
RAM 就等你報告, 應該無問題.......

淘過***ram
因爲果隻香港冇得賣

小米新產品, 真係叫 屌米, 比班王牛炒賣.
59 蚊香機都炒, 廣東省夠膽死得 30部庫存.
之前電筒 , 鬚刨都炒一鑊. ....
當然小米8 有一班炒家炒, 銀碼大.

因為小米好仆街
每次都出得勁少貨
我唔知真係得咁少貨定點啦
連佢個小愛同學都要玩每晚幾點開賣,
成個銷售形式好ON 9

飢餓行銷

二手Kindle …
諗起之前連登一個post，問點解女仔放自用機會貴d，因為男仔會攞住黎打飛機

sor for 1999

女仔用機會粗用,跌到花晒爆晒

淨買條喉都扺

之前買過呢隻款,
4隻角會咇水
可能我果個有問題掛
但幾大水

細小愛同學 169 有得賣，不過之前搶賣 99, 所以呢係炒價，反而天貓 89 .
大愛我都有部食炒價好似3,40 蚊。好似 199, 定299 係正價 都成半年有多。

你出去賣機人地唔會理，新舊為主，
眼看為實。
舊野係有味道，之前買部電子畫有煙味。消毒咗都冇用。最後貼背貼，先冇味
想像唔到班友買二手鞋來著係咩味道

唔好貪平喇！
10￥d花灑基本用Ｄ垃圾膠粒製成，Ｄ膠會勁快老化，
爆膠變形咩都會

福仁見有呢隻花曬買
但佢分開左黎賣 明明就係1set黎

有冇多幾間賣幾蚊數據線
篤篤下一淘見有券後5蚊
之前都唔覺有咁平

品勝 最平. 用料唔錯.
太平, 偷工減料, 用唔到又要買多條又係番到.

近期有冇清淘過野食？ 淘左咩食物？ 小龍蝦有冇清淘過？

【轩妈家蛋黄酥55g*6枚/盒红豆味雪媚娘麻薯传统糕点美食早餐零食】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€8AbG0xRUohb€后到👉淘♂寳♀👈

【豪士半切片吐司680g全麦面包口袋蛋糕营养早餐糕点整箱网红小零食】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€0ilG0xR5TRV€后到👉淘♂寳♀👈

我覺得好撚好食

如果iphone 用番有mfi 既認證線好d e.g anker , 綠聯
雜牌之前差iohone 唔夠一年用app check得番8x %電量
依家唔敢用幾蚊條果d

依d都ok 食完唔會肚痾肚痛
淘小龍蝦幾勇下 同埋未必送香港

淘左D另類野, 受精鳥蛋, 睇過D平論要起碼6粒先有1,2粒出到世.

收到貨先睇下出唔出POST
因為家下好多品種畀賣

買開10蚊3條，android線

等十五號拎埋滿減紅包先買野

都用唔到, 家下成70蚊紅包都扣唔撚到, 埋單一件野先可以扣5蚊

點運

巴打係咪買 孔雀蛋
孔雀活體都有得賣.
見大陸送本地, 活體用旅遊巴送, 唔用速遞.

買過2條品勝
見幾蚊條想買黎叉電用

叉電線 屋企有一大推,買咗測電USB器.
唔足火, 已經掉咗一堆.

個測電usb有冇淘寶link

想買唔焗同透氣既深色老牛返工著
有冇又平又好著既推薦下

HI! 第一次淘寶就好撚嬲,我係唔同店買左6樣野,5間店都係14小時之內送出,得一間買13.5人仔野既撚屌店24小時仲未出貨,好多間都係賣14.9,我見佢賣13.5就買左,之後睇到間野係冇人買野就知中中地伏,20小時之後提醒左一次,24小時再提醒一次,之後問個客服睇左唔撚應機,嬲撚到退款,之後佢先理我,話比左錢第2日下午6點出貨,你老味我琴日比錢今日6點都未出貨呃9我?我話等埋你聽日,之後佢唔撚應機,唔係話1日都唔等得,人地間間野都出左貨係等你一個,問下野大約時間都唔撚應機,態度問題

USB電壓電流表 功率 容量 移動電源測試檢測儀 電池容量測試儀
¥16.80-27.80

淘寶買野要睇評價（主要係圖＋追評）

今年618似乎無咩好買

睇圖＋追評
唔係間間有用,比得起錢果d鋪有圖+幾千追評
因為佢地有返現,之後用個人理由退貨,唔會有退款紀錄.....

而家要睇賣出數量 同 xxx人付款 ,係咪一致
好多都係過萬人付款,但賣出數量得幾百...
差太大就唔好買...

蛋黃酥真係好食？會唔會好乾

唔會呀, 佢有幾層野,
又唔太甜, 又唔太咸, 剛剛好

Miss左99-50

無野好買

係咪綠聯？ 如果係 qc3 多頭 usb 叉電器有得減就話？
得堆線，插頭，已經有

有無人買過花生? 想要萬里望原味果款 係咪即係水煮花生 我望過吓好多都係依幾隻味(同奶香,咸酥有咩分別)有無咩好介紹 仲有可唔可以偷雞用官方集運郵局拎 之前用私集自己拎離我屋企好遠吓

有無人換過櫃桶軌道 依款 依家用緊嘅櫃桶'山'唔埋 成日彈出嚟 無木工底自己拆同換 係咪攞嚟搞

仲有最近廚櫃同/玻璃櫃個油壓桿壞左 廚櫃到門重過廁所玻璃櫃 我唔係太識 有無人知80N/100N 兩樣野正路80N係咪夠用 唔該

會唔會仲有其他野食推介

綠聯個50蚊原來唔係18號到期
放哂車未俾錢而家唔洗買了

佢有得99-50既野都唔係好多姐

依加淆淆地佢會唔會搞重我件貨

天貓全球官方店有咩買

有無人買過蒸汽掛熨？

佢真係比唔到 退撚左

睇開D, 淘寶必經之路遇到 假發貨, 發次貨, 重有好多煩野, 有排你煩.
細舖, 有時都冇現貨, 要出去買貨, 等1,2日就有貨, 一係SET 錯價, 等你自己取消訂單.
比2日時間佢, 重未發貨先問賣家都未遲.失踪, 無回應, 就退款..
唔洗咁勞氣, 放鬆D.
一係等發貨時效過咗, 佢要賠錢比你. 最低消費唔知3蚊定5蚊.

618 有無咩尿袋抵買

Sample…實拍的話會等同自爆…

618有特價…抵玩…正！

4×蚊個藍牙耳筒…有時會出一兩下潛水聲…玩具勿認真…

干衣機有冇好介紹

有無lin?

平板有冇介紹

你要調整吓心態
有啲舖下午四五點就截單 過咗時間就第二日先出貨
廿四小時左右發貨都可以接受
其他舖出貨快係佢地叻

有時啲舖好手快㩒發貨 拖幾日先寄出
又會有舖承諾72小時內發貨

到寄出咗
你又可能會比快遞激死嚇死
我第一次見到中通件貨停喺航空站四日都唔郁仲以為佢墜機
點知原來佢係行陸路嘅
到咗啲轉運站又可能唔郁幾日
就算郁咗都有可能轉錯方向 離你愈來愈遠

到咗集運倉
私人或官方集運都有可能會唔見貨 執漏貨落香港
收吓體積重 件嘢太大比集運退返比賣家之類嗰啲又係揼心

收到件貨冇穿冇爛已經好好
點知開箱又可能係件色差大到以為佢比錯你嘅嘢 貨不對辨好常見

我一開始淘寶都好緊張
每個鐘check住啲物流
一到倉就集落嚟
但係淘淘吓就習慣好多嘢唔係自己控制到
而家好多時我都由佢自動過數比買家
確認收貨都唔使㩒
夠重先集貨落嚟 唔會好似以前成日蝕首重

總之緊要嘢 趕住用嘅嘢都係喺香港買算

WINDOW?
ANDROID?
咩用途?
睇漫畫?
打機?
睇戲?

An機都得，睇戲多
定Ipad已經係最好選擇

正喎 變４０L都得

華為個鏡頭你買幾錢？

有冇旅行風筒好推介？

尿袋一定係屌米，不作他選

7.4-5=2.4
刷銷量
最衰無microusb, type c

Ipad 4:3 其實唔啱睇戲,會有超級大黑邊,實制可能得返8吋...
睇戲要搵10吋+ 16:9 平板
cpu唔洗勁,ram唔洗多,播到4k h265就得.....

再返0.66

有冇link 平到咁

刷完銷量，加番價啦

好 唔該哂

用到amazon?

邊部好啲

咪講明唔係話等多日唔得,重點唔係呢度,都唔明做咩禁多負皮
1.依加係我問佢大約幾時會出貨,佢睇左唔理我
2.按退款,就話每日下午6點出,我係7點比錢,姐係24小時係會出到貨,算啦等多日,佢係第2日5:50按左退款比我,姐係都比唔到,姐係佢係度講大話 我嬲係嬲呢2點
依加D野就到深圳

屌左個
so 靈平過係屌米買幾銀野

蘇寧快遞，祝君好運，不過今次618無咩吸引
雙11，蘇寧易購買左小蟻車Cam用蘇寧快遞，3個星期先到集運
全國蘇寧快遞癱瘓，攬收完之後個幾星期先出第二行物流訊息，
之後有d大陸人頂唔順去果d轉運點睇，發現係幾座電子產品山

我隔日到倉
正常使用中

不過綠聯有隻Qi無線尿袋99蚊，又想試吓

ONDA V10 PLUS $7XX

個⼃
咁岩見到

尿袋要運好煩

有咩係運唔到

垃圾線，1.9兩條
25cm岩尿袋用

而家淨係睇中一個袋 仲有咩野加好

咩袋

樓上巴打share

屋企無位擺支架個隻
又唔想買鑽落門個種
呢隻就咁頂實其實穩唔穩陣？
有冇巴打試過

本身我都想買
但驚做做下跌左落黎到時腰骨都斷
都係唔買算

有用緊 冇咩事
但擺到就買長啲
唔係就淨係做到narrow grip

thanks但唔想整釘,屋企人唔會俾我咁搞

屋企d門框差唔多大細,諗住買呢個size就夠用
最主要唔會扭實左但會照跌/兩邊膠會爛就ok

購物津貼點用?
用左50分換左60蚊
搵唔返點用

搶到個蚊香機, 但小愛同學 $99 快手過頭, 重係 169 按咗入去....

已經知

唔好搏啦

呢d 咁既野邊度食到力架...

就算係鑽牆靠個兩粒自攻螺絲都頂唔到百幾二百鎊啦，你仲要狂up 佢

最衰屋企無位擺最簡單個隻支架,唯有試下呢隻,最多墊定d抱枕先用

小米蚊香重未比錢, 諗諗吓好似好貴 成 HK85 包蚊片可用90天. .
蚊香 29 但分開咗買要 另比10蚊運費.
客服又未開工叫佢改價